屌 有無人同我組團！

好想過去同佢地battle
高手呀

好型

個光頭佬跳得好出色
想同佢一戰高下

上邊一挑一都算
下邊一挑二真係成個戰神咁

同一個人？

呢張未睇過
謝分享
知唔知佢有無fans club
想做佢fans club會長

生日快樂un咕咕